有冇人40歲都黎緊但把聲仲係好細路仔

講電話會比人話我把聲似未成年 o靚仔
有冇人都有呢d情況發生
我都好想有鄭子誠把聲

無 得你咋on9仔

痴利根？？